有咩山又靚景又可以揸車上到去？

除咗飛鵝山

大帽山

個位夠唔夠高

你要幾高我平時上到車可到既最高點，落車行幾步到睇風景既地方吹下風，幾舒服，望石崗方向

咁就好

華山

夜晚成日好多人，上山係單線雙程路，小心啲揸，我試過夜晚上大霧到能見度兩米都冇，敗走

喜瑪拉雅山

好近我屋企，有時上去行，望落去一片好矮既屋，會有一秒覺得自己係日本

紅花嶺